元朗有咩平飯食

如題

黃色民生圈

the basic 平過麥記足料漢堡包

咩色？

無 間間差唔多 太多選擇

我知有間好平但個老板藍到發黑

黃

臭格啲飯